★M記會唔會搵游B宣傳 玉子將軍漢堡？

會一定會，開心未傻仔?

不了

做肉子不錯

5X玉子將軍漢堡

腳趾將軍漢堡會唔會仲正？

貞子漢堡

lm

將軍＝巴治奧
玉子＝游b
等佢地搵錢上訴